我知大家團火可能得返好細，但12位手足一定要幫

12個終身監禁，12個李旺陽

推

香港人

幫拖

香港人嚟㗎！！

Pushhhh

最緊急係呢單

Push

推啊 一直上唔到國際

推！

救命！！

推動中

Keep住推上去

push

簽咗大家可能覺得冇用
但唔簽就絕對冇用

簽

要幫手推埋呢個
救人！十二位手足有機會改控囚終身

又簽，簽到濫哂
多到都人地唔so你⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

簽左 永不忘記

即簽！

簽咗未

何止終身
過程先係最攞命
推

真係要推

堆

Push !!!

Rip

仲差4萬..簽個名好難咩

-40000！！！

1

2

3

4

5

signed, shared

12連推

6

7

8

9

10

11

12手足

推，佢地一定會好無助，最細個個16歲咋！大家要記得，大家都係手足，手足有難一定要幫

一早簽左
但係都唔知點樣可以幫到佢地更多
呢12個手足依家一定係生不如死

簽左

推!

再推

Push again

唔係咁都唔做呀

Tweeter要人

你老母夠俾人屌到反哂皮

事實唔信你可以食舊屎

盡做呀各位，唔做又點知有無用

不幫不是人，簽，都簽

簽ed, 推

日日都出個post

推
簽個名好簡單
但可能幫到12條人命
大家快簽

Pushhhhhh

Signed

推重要Po

救

手

足

國

際

戰

線

要

人

快上熱門

推到出海豹救人

幫手下手

今日上埋100000！！！

一個上晝多左一萬！！！
差三萬 快簽

推上熱門

推上熱門
差3萬

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

-25000 幫幫手

簽左
推

up

1李 22歲

1李 29歲

2 ，張 22歲

3，張20歲

4李，29歲

5，郭，18歲

6鄭 17歲 歡迎大家斷我

7，黃， 16歲

8，嚴，21歲

9，廖 17歲
10 鄧，30歲
11 黃，29歲
12 喬

無熄過

完成12連推，大家繼續幫手。